晚。（菜芯相約在這生 無須雞腿在某年）

你的關心不過演戲

雞髀正

祈求再遇上不放棄不逃避

未食 留明日lunch
越是懷念你越怕沒法一起

弘呢排做咩咁感性

(真心，雞髀超吸引)

弘 呢排好鍾意改詞

雞脾任何整法都好食

多少歡樂常回味 天空中充滿希冀

我想食 u made breads

jen

簡單but正

引下你